就黎生日

想搵除左跳樓之外既冇痛死法
點解火化星期六日要加1000

因為星期六日啲人要bbq呀嘛

碳供應自然緊張

原來d棺都幾貴

笑左

死都要咁貴
唔死好過啦